港交所 有冇得諗？

純粹發下 up 風

如果可以停巿咁就真係世界級

金融戰一定要打
但在下乜都唔識，等各位指教

冇
個度係博物館
去機場!!!

呢個影響，係國際級。

之前追過post
話港交所只係裝飾
全部交易都係電腦上 自動做

唔清楚事實
但check清楚好
要搞就搞電腦
唔好圍港交所
費事有人落單 做無謂犧牲

搵it撚check下係邊

唔掂嘅 搵果個黑客組織 anonymous
佢話幫我地 但唔知佢做過乜春
依家有任務交比佢地啦

anonymous

港交所data centre先係重點

721